我表弟作咗篇文，錯漏百出，求修改

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

alex , alan!
我過[black]咗嚟[/black]金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔𨶙係公司?

你哋管理管到咁點𨶙得!

係 -> 喺

人名要大楷

要加專名號

英文喎清

Alex , Alan!
我過咗嚟金鐘office! 點解Ada Ronald Joey Amy 唔𨶙喺公司?

你哋管理管到咁點𨶙得!

金鐘

人名之間加逗號

麻

Alex , Alan!
我過咗嚟金鐘office! 點解Ada,Ronald,Joey,Amy 唔𨶙喺公司?

你哋管理管到咁點𨶙得!

樓主反朗

你哋管理管到噉點𨶙得!

之後要有space

加粗口 唔係句字唔通順

恒管

推

出處響邊